「鄺俊宇要人」尋找831太子站目擊者，攞黨鐵cctv

鄺仔話已經跟進緊831太子站事件，而家要尋找831途經太子站嘅目擊者，等律師團隊嘗試用法律拎cctv

幫我推！
鄺仔搵831太子站目擊者

而家消息好分散，雖然比到好大壓力黨鐵，但我地要聚集足夠證人，一舉令黨鐵交出cctv!

尋找831途經太子站嘅目擊者

幫推

多謝！
尋找831途經太子站嘅目擊者

幫推!

五大訴求 缺一不可
5 demands, not 1 less

907 機場見
908 美領見

831事件一定要查到底！

8.31太子放工搭鐵遭警棍打拳毆 被捕者擬循法律途徑索港鐵閉路電視

要繼續搵目擊者啊！

Push

一定要輯拿班黑警歸案。

任何當晚在太子站的片和相，睇到乜，都可能成為有用的資料！

搵人有難度，大家幫手推同傳開消息

「鄺坦言要找到當晚沒有被捕、又有受傷的人願意挺身入稟有難度，但當晚無論市民或示威者，警方都不應施予過份武力。」

推！

而家就爭個人出黎！

律師 議員 民記 二百萬人等緊個人出黎

今次真係要靠議員同律師

support

推推推推

up

有得見鄺神啊 快啲出嚟

推

多謝p牌ching幫手推
心領嘅

推
明報訪問個媽媽聯絡到未？

鄺神

push

推到cctv 出來為止

鄺仔搵831太子站目擊者

一定要拎到CCTV還手足一個公道

//他指有律師團隊正擬助831受害者索取太子站閉路電視，他會在立法會動議設立專案委員會要求港鐵交出閉路電視，還原8.31事發經過。

提特權法都係方法！起碼令黨鐵唔敢銷毀片段住！鄺仔加油！

求下大家行出黎話比我知 831冇手足出事 一個都冇少到
好想今次係炒車呀

Posh

呢d post先值得推

係咪應該要拎埋9月1封站時CCTV睇有無做手腳

我全都要.jpg

Tui

831 cctv

推比目擊者見到

831

鄺神出動 一定推

唔係話分化，最諷刺係楊大狀等等一堆大狀議員，無為831cctv做野，真心好後悔投左比楊大狀

推
你地好重要

907 提款+和你塞 908 美領集會 909 各校人鏈 915民陣遊行

pish

無知一問 黨鐵會唔會有機會最後賴啲手足打爆曬啲cctv所以無野拎到出黎？

幫推 cctv

好大機會有問題既cctv已經del晒
不過總要試下 還手足一個公道

請盡快轉告義士, 不要捐壞地鐵電梯設施, 否則對輪椅人士構成極大不便.
地鐵是輪椅人士出入主要交通工具. 請大家幫幫忙.

謝謝

加油呀！鄺仔

驚最後比佢地講到係我地累到無左cctv咁

上次民記唔係有一個目擊者?

盡人事啦，有證人先迫到黨鐵同法庭
我見打爆個啲cam多數喺賣飛個層
上車個層點都有cctv啦
仲未計啲列車內外都有cam

可能唔夠，我見樓上蘋果報道鄺仔已經接觸咗兩位手足。應該要繼續搵人搵證據比律師做嘢

尋找831 太子站目擊者

補埋link比你ching

8.31太子放工搭鐵遭警棍打拳毆 被捕者擬循法律途徑索港鐵閉路電視

P牌幫推

好！！！推！！！

多謝感受到你嘅誠意

Pish

唔好俾８３１太子站事件沉呀！！！

721 831

必須推

721831

揾教大果男仔？反正佢都自己公開左樣+名+身份

幫推,要搵幾多先夠?

做實事要推

tui

尋找831目擊者

唔知架，鄺仔話搵咪幫佢推下
等佢又開live講就知

Sor無跟得好貼
希望佢有睇到消息聯絡鄺仔

鄺仔多謝你

推推推

學生會會長

我願榮光歸香港🇭🇰

一定要同國際講清楚點解我地要搞狗鐵！

教大會長

太子下午集會有過人話當日係現場好似？

The Avengers！！
殺人填命！！！

推！！

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

可唔可以搵議員保護佢先

要推！

push push

P牌仔求下大家幫手搵下我大佬